其實飽暖係咪一定會思淫慾

食唔飽就唔會想打飛機

Maslow's hierarchy of needs

打飛機係頂層

其實係底層 戒丁生不如死